{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057623",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=3262&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인계동 블릭스"
    },
    "text": "宿泊施設は連泊をご利用の場合、週末及び祝日は貸室料が追加されます。 駐車場は地上9階、大地下4階に位置しており、計25台の駐車施設を保有しています。 地下鉄は水仁盆唐線梅灘圏線駅と水原市庁駅が近い位置にあります。 客室内部にはPCゲームルームが備えられており、27インチカーブ型ゲーミングモニターと5.1チャンネルスピーカーが提供されます。 ゲーミングキーボードとマウスも備えられており、客室でバトルグラウンドゲームを楽しむことができます。 ネットカフェより早くバトルグラウンドを楽しむことができますが、無限大室はできません。 全客室ではTV番組の再視聴、VOD、TVの再視聴が可能で、最新型の大型3DTVが設置されています。 カップルPCとジェットスパがある客室も提供され、最新式ウォシュレットが設置されています。 フロントは出張客のための特別なサービスを提供しており、朝食サービスカフェテリアは24時間営業で、パン、飲み物、コーヒーマシンなどが無料で提供されています。 ランドリーサービスは2泊以上利用でき、通勤車両運行サービスとしてAM07:00~08:00サンディングとPM7:00~9:00ピックアップサービスを提供しています。 事務用電気機器が備えられており、サムスン電子などが提供しており、無料の荷物保管サービスも運営しています。 予約は365日(週末を含む)可能で、会員特典は提携店の内規に従って適用されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の連泊の場合、どのような料金が追加されますか？",
            "answer": "週末及び祝日は貸室料が追加されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "駐車場は地上9階、大地下4階に位置しており、計25台の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの地下鉄駅は水仁盆唐線梅灘圏線駅と水原市庁駅です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室内にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "客室内にはPCゲームルームが備えられており、27インチカーブ型ゲーミングモニターと5.1チャンネルスピーカーが提供されます。また、ゲーミングキーボードとマウスも備えられており、バトルグラウンドゲームを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "客室ではどのようなテレビ番組を視聴することができますか？",
            "answer": "全客室ではTV番組の再視聴、VOD、TVの再視聴が可能で、最新型の大型3DTVが設置されています。"
        },
        {
            "question": "特別なサービスを提供しているフロントは何ですか？",
            "answer": "フロントは出張客のための特別なサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供はどのようにされていますか？",
            "answer": "朝食サービスカフェテリアは24時間営業で、パン、飲み物、コーヒーマシンなどが無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "ランドリーサービスはどのように利用できますか？",
            "answer": "ランドリーサービスは2泊以上利用できます。"
        },
        {
            "question": "通勤車両運行サービスとして提供されているサービスは何ですか？",
            "answer": "通勤車両運行サービスとしてAM07:00~08:00サンディングとPM7:00~9:00ピックアップサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのような電気機器が備えられていますか？",
            "answer": "宿泊施設では事務用電気機器が備えられており、サムスン電子などが提供されています。"
        },
        {
            "question": "予約は何日まで可能ですか？",
            "answer": "予約は365日(週末を含む)可能です。"
        },
        {
            "question": "会員特典はどのように適用されますか？",
            "answer": "会員特典は提携店の内規に従って適用されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 449,
        "QA": 556
    }
}